{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034694",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 이브텔 운영 정책"
    },
    "text": "予約時間に合わせてチェックインを行い、チェックアウト時間は12:00となっています。 予約の際、客室料金は2人入室基準に定められ、特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 もし未成年者が入室する場合、男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しはできません。 ただし、提携店の都合によるキャンセル発生時には100%払い戻し処理となります。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社では責任を負いません。 入室の際には1階の駐車場に車を駐車し、ロビーで客室の鍵を受け取って入室してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "予約時間に合わせてチェックインを行います。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2人入室基準となっています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数はどうなりますか？",
            "answer": "特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合、男女同室での予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者が宿泊する場合、男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生することがあります。キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセル時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時には100%払い戻し処理となります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際、車はどこに駐車すればいいですか？",
            "answer": "入室の際には1階の駐車場に車を駐車してください。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵はどこで受け取れますか？",
            "answer": "客室の鍵はロビーで受け取ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 357
    }
}